生命，生命這好傢伙

先唔講生命麵包有咩問題，
落難時食麵包，好合理，
好景時食海底撈？咩來㗎？仲要深圳？
唔會就係你最高水平的食物啩？？？
OT唔係好發好多錢咩？
我戥黑警唔抵啫，有錢唔識享受，有風唔識使盡𢃇